2孩子坐關愛座 廢老屌小孩爸：兒童不能坐

父親帶2個孩子搭捷運，讓他們坐在博愛座，沒想到竟被嗆「不能坐！」
一名男網友在臉書「爆怨公社」社團上傳照片，就讀大班和小一的孩子坐在捷運博愛座，「幹我竟然被該死的老女人嗆：『兒童不能坐博愛座！』」讓他氣得大罵髒話。原po不滿，「旁邊還一堆位置是在大聲什麼。」

許多網友也罵：「每個位子都可以是博愛座」、「她國文不好，不懂什麼叫孺…」、「又不是老人座，不用鳥她」、「要我，我會要小孩絕對不要起來」、「老 弱 婦 孺，博愛座的需要，國小就教這四個字 ，是不是不知道的都上課都在混？」
也有網友說：「真的不喜歡博愛座這個名稱，明明是好意，結果卻一堆老人倚老賣老。」

惡過關愛座巴打

孩子誓言長大後要成為關愛座hunter

原來關蛇有童年陰影

睇個樣就知細個比人欺凌開